沈大師：恒指目前水平已接近見頂，料大市今年最低可回落至20000點以下

港股今年強勢，上周五再破頂，收報32254點。人稱「大師」的訊匯證券行政總裁沈振盈出席城市論壇後表示，恒指目前水平已接近見頂，料大市今年最低可回落至20000點以下，更透露指自己目前「一股不留」，強積金戶口亦已轉為保本策略。不過，對於去年已看好的石油股，他認為受惠油價或能再上，仍然看好。

沈振盈續指雖然港股通的北水流入規模有所增加，但認為持貨力度有所減弱，「唔似以前買隻吉利（175）跟住嘭嘭嘭搞你幾個月，而家通常北水嚟炒你幾日之後定係到」。他補充，「地下北水我就覺得走緊多過嚟緊」，加上在內地資金或收緊，料北水不會長遠湧港。

Source: apple daily

大家識做啦

佢既意思係咪話今年會支爆?唔支爆好難落到2萬樓下喎

重倉，上四萬

40000點

今次fat fat la, 40000點

一股不留但買咗一堆基金

40000不是夢

屌石油股

明白
多謝大師

重牛

上證20000？

架車30蚊不是dream

夾上34000

8500點

買左175的fatfat 油股的朋友睇車

點計出兩萬點架師父

師父同船
錢如噴泉

佢準到咁

全香港人比錢都比佢坐依個位喇

多謝師父！

32000-20000=12000

32000+12000=44000

今年恆指見4萬4千點